%!TEX root = template.tex

\usepackage[a4paper,top=3cm,bottom=2cm,left=2cm,right=2cm]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[dvipdfm]{graphicx}
\usepackage{lscape}
\usepackage{cite}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{multirow}
\usepackage[dvipdfm]{color}
\usepackage{lscape}
\usepackage{listings}
\usepackage{jlisting}

\lstset{%
 language={C},
 basicstyle={\small},%
 identifierstyle={\small},%
 commentstyle={\small\itshape},%
 keywordstyle={\small\bfseries},%
 ndkeywordstyle={\small},%
 stringstyle={\small\ttfamily},
 frame={tb},
 breaklines=true,
 columns=[l]{fullflexible},%
 numbers=left,%
 xrightmargin=0zw,%
 xleftmargin=3zw,%
 numberstyle={\scriptsize},%
 stepnumber=1,
 numbersep=1zw,%
 lineskip=-0.5ex%
}

\def\lstlistingname{プログラム}
\def\lstlistlistingname{プログラム目次}

\setlength{\unitlength}{1mm}
\def\pwidth{160}

\newenvironment{jikkenTitle}{%
 \thispagestyle{empty}
 \begin{picture}(\pwidth,240)
  \put(0,0){\makebox(\pwidth,240){}}%
  \put(30,120){\makebox(20,5){共同実験者名}}%
  \put(30,105){\line(1,0){105}}%
  \put(30,90){\line(1,0){105}}%
  \put(0,15){\makebox(\pwidth,10){\Large \textbf{東京都立産業技術高等専門学校}}}%
  \put(0,10){\makebox(\pwidth,10){\large \textbf{電気電子工学コース}}}%
 }%
 {%
 \end{picture}
 \newpage
 \pagestyle{plain}
 \setcounter{page}{1}
}

\newcommand{\gakunen}[1]{
 \put(0,220){\makebox(\pwidth,20){\textbf{\huge 第#1学年　電気電子工学実験実習報告書}}}
 \ifnum #1=4
  \put(2,30){%
   \put(0,0){\framebox(156,50){}}%
   \multiput(1,20)(78,0){2}{\makebox(24,18)[tl]{提出日}}%
   \put(0,44){%
    \put(0,0){\line(1,0){156}}%
    \put(78,-18){\line(0,1){24}}%
    \put(0,0){\makebox(78,6){プレレポートの提出}}%
    \put(78,0){\makebox(78,6){レポートの提出}}%
   }%
   \put(0,39){%
    \put(0,0){\line(1,0){156}}% %予定日の下の線
    \multiput(1,0)(78,0){2}{\makebox(24,5)[l]{予定日}}%
   }%
   \put(0,25){%
    \put(0,0){\line(1,0){156}}%
    \put(0,1){\line(1,0){156}}%
    \put(26,1){\line(1,0){130}}%
   }%
   \put(0,19){%
    \put(0,0){\line(1,0){156}}%
    \put(130,-19){\line(0,1){25}}%
    \put(0,0){\makebox(130,6){備考}}%
    \put(130,0){\makebox(26,6){評価}}%
   }%
   \multiput(26,26)(26,0){2}{\line(0,1){18}}%
   \multiput(104,26)(26,0){2}{\line(0,1){18}}%
  }%
 \else
  \put(2,42){%
   \put(0,0){\framebox(156,30){}}%
   \put(1,0){\makebox(25,18)[tl]{提出日}}%
   \put(0,19){%
    \put(0,0){\line(1,0){78}}%
    \put(1,0){\makebox(25,5)[l]{予定日}}%
   }%
   \put(0,24){%
    \put(0,0){\line(1,0){156}}%
    \put(0,0){\makebox(78,6){提出日}}%
   }%
   \multiput(26,0)(26,0){2}{\line(0,1){24}}%
   \multiput(78,0)(52,0){2}{\line(0,1){30}}%
   \put(78,24){\makebox(52,6){備考}}%
   \put(130,24){\makebox(26,6){評価}}%
  }%
 \fi
}

\newcommand{\numTitle}[2]{%
 \put(0,200){%
  \put(10,0){%
   \put(0,0){\line(1,0){10}}%
   \put(0,1){\makebox(10,10)[b]{\hfil\LARGE #1 }}%
  }%
  \put(30,0){%
   \put(0,0){\line(1,0){130}}%
   \put(0,1){%
    \makebox(130,20)[b]{%
     \begin{minipage}{130mm}%
      \Large #2%
     \end{minipage}%
    }%
   }%
  }%
 }%
 \put(30,190){\line(1,0){130}}%
}

\newcommand{\numTitleV}[2]{%
 \put(0,200){%
  \put(8,0){%
   \put(0,1){\makebox(10,10)[b]{\textbf{\hfil\LARGE 実験題名}}}%
  }%
  \put(30,0){%
   \put(0,0){\line(1,0){130}}%
   \put(0,1){%
    \makebox(130,20)[b]{%
     \begin{minipage}{130mm}%
      \Large #2%
     \end{minipage}%
    }%
   }%
  }%
 }%
 \put(30,190){\line(1,0){130}}%
}

\newcommand{\subTitle}[1]{%
 \put(30,191){%
  \makebox(130,20)[b]{%
   \begin{minipage}{130mm}%
    \Large #1%
   \end{minipage}%
  }%
 }%
}

\newcommand{\jikkenbi}[1]{%
 \put(0,170){\makebox(\pwidth,10){実験日 #1}}%
}

\newcommand{\jikkenbiII}[1]{%
 \put(0,165){\makebox(\pwidth,10){　　　 #1}}%
}

\newcommand{\kyoudou}[1]{%
 \put(30,106){%
  \makebox(105,20)[b]{%
   \begin{minipage}{105mm}%
    \large #1%
   \end{minipage}%
  }%
 }
}

\newcommand{\kyoudouII}[1]{%
 \put(30,91){%
  \makebox(105,20)[b]{%
   \begin{minipage}{105mm}%
    \large #1%
   \end{minipage}%
  }%
 }
}

\newcommand{\hanNumberName}[3]{
 \put(30,135){%
  \put(0,0){\framebox(105,19){}}%
  \put(0,0){%
   \put(1,0){\makebox(26,18)[lt]{班}}%
   \put(0,0){\makebox(26,19){{\Large #1}}}%
  }
  \put(26,0){%
   \put(0,0){\line(0,1){19}}%
   \put(1,0){\makebox(26,18)[lt]{学生番号}}%
   \put(0,0){\makebox(27,19){{\Large #2}}}%
  }
  \put(53,0){%
   \put(0,0){\line(0,1){19}}%
   \put(1,0){\makebox(51,18)[lt]{氏名}}%
   \put(0,0){\makebox(52,19){\Large #3}}%
  }
 }
}

\newcommand{\yoteibi}[1]{%
 \put(2,61){\makebox(25,5)[r]{#1}}%
}

\newcommand{\yoteibiII}[1]{%
 \put(28,61){\makebox(26,5){#1}}%
}

\newcommand{\yoteibiIII}[1]{%
 \put(54,61){\makebox(26,5){#1}}%
}

\newcommand{\preYoteibi}[1]{%
 \put(1,69){\makebox(25,5)[r]{#1}}%
}

\newcommand{\preYoteibiII}[1]{%
 \put(28,69){\makebox(26,5){#1}}%
}

\newcommand{\preYoteibiIII}[1]{%
 \put(54,69){\makebox(26,5){#1}}%
}

\newcommand{\mainYoteibi}[1]{%
 \put(79,69){\makebox(25,5)[r]{#1}}%
}

\newcommand{\mainYoteibiII}[1]{%
 \put(106,69){\makebox(26,5){#1}}%
}

\newcommand{\mainYoteibiIII}[1]{%
 \put(132,69){\makebox(26,5){#1}}%
}

%% その他のマクロ
% 参照系
\newcommand{\wpage}[1]{\pageref{#1}ページ}%
\newcommand{\weq}[1]{式(\ref{eq:#1})}%
\newcommand{\wfig}[1]{図\ref{fig:#1}}%
\newcommand{\wtab}[1]{表\ref{tab:#1}}%
\newcommand{\wpro}[1]{プログラム\ref{pro:#1}}%
\newcommand{\wsec}[1]{\textbf{\ref{sec:#1}}}%
\newcommand{\wpeq}[1]{\wpage{eq:#1}\weq{#1}}%
\newcommand{\wpfig}[1]{\wpage{fig:#1}\wfig{#1}}%
\newcommand{\wptab}[1]{\wpage{tab:#1}\wtab{#1}}%
\newcommand{\wppro}[1]{\wpage{pro:#1}\wpro{#1}}%
\newcommand{\wpsec}[1]{\wpage{sec:#1}\wsec{#1}}%



